Samsung C24FG70一問

之前打打下機，個Mon突然多咗2條線出現，不論DP/HDMI/任何Setting都有，有冇人之前有相似情況可以分享下？而家果Mon仲要如果一開就Set 144 Hz 就成個Mon花 ， 要Set 100Hz Run一Run 之後再Set 144hz先正常返（似所謂暖機）
問過Samsung 客服話唔知幾多錢，要師傅上嚟Check咗先知，檢查費要$350
144 hz 花Mon情況：（我仲花過佢 係成個Mon）
Mon出現嘅線：

我而家應該整定買過個？知唔知整又要大約幾多錢？求各位指教
Mon Samsung C24FG70
GPU 1070
CPU i9 9900K

過左保未? 過左就換隻新算la
依家1080p144周街都係
間間整過保野都係特別貴, 而且整完冇耐又壞第二野

無呢個情況，但我就係開機個mon要斷電再開個mon先會著。

所以Samsung都係算數啦，過左咁多年都係無進步

買lg支持下林泳淘好過

過咗保 17年9月買 但如果整知唔知大概幾錢？當雙Mon用

pannel邊有得整 真係入邊壞就換喇

因為我唔多識Mon嘢... 換Pannel貴就不了 ， 比佢退役啦

換pannel＝成個mon換同買新既冇分別

睇D人推薦，本身想換XG279Q/XG27AQ 但唔知2者除咗底架外仲有咩分別，仲要唔知XG27AQ幾時返

試下係個mon 既setting度校displayport 1.1
唔好用1.2

唔洗諗 samsung呢系列既通病

曲MON

改完都係咁... 用HDMI/DP都一樣

當時想挽吓曲Mon ，結果柒咗，而家想入XG279Q/XG27AQ 但唔知AQ香港幾時入 同 兩者嘅分別...

我有隻c24fg73又係咁
一開mon就花到仆街 真係成個mon花哂
放喺到唔理佢一分鐘就正常返
依家次次都開機放喺到一陣先用
依家攞左黎做副mon

我而家都係想咁解決

同你一樣, 每日第一次開機花到七彩, 等佢幾分鐘就正常返
不過張枱細, 要用曲mon偷位先放得落24寸